저 왔어요.
어.
정말 좋은 땅이긴 하네요. 근데 당진이면..어디죠?
?
잠시만요.뭐 필요한 거 있으세요?
아니. 전화 해.
네.여보세요? 아..네. 근데 개발이 되면 좋은 건가요? 아까 무조건 세배 이상이라고 하셨는데..네.아..극비사항이라구요? 그렇겠죠. 네.
그럼 제가 가서 한번 봐야겠네요.투자금은 크게는 못하구요. 제가 지금가진 게 얼마 없어서 한20만원?
어?
땅 사게?
네? 아니. 그런 건 아닌데..
좋은 정보 같은데 뭐야? 나도 좀 알려줘.
극비라고 했는데..
치사하다. 그래서 너만 세배로 돈 불리겠다고?
아뇨. 전 괜찮은데..아까 그분이 극비라고..
하..이런 거 다 사기야. 세배로 돈 벌수 있는데 뭐하러 얼굴도 모르는 너한테 전활해서 투잘하라 그래?
아..하긴.
근데 좀 서운하다.
네?
자기만 혼자 돈 벌려고..
아닌데..진짜 그런 거 아닌데.
